二個日本和服妹,左定右索D

桃乃木定橋本有菜

左邊嗰個

麻友係雞 麻友係雞 麻友係雞
因為好重要 所以要講3次

這裏無麻友

橋本唔洗諗啦下話